看着奥托把我们从焦躁的对话中拉出来，我也感到一阵痛苦。 在这个充满不确定性的时代保持接地气的工具丽贝卡·陶西格| 
 炸土豆是人类最伟大的发明之一，但在家油炸土豆可能就像剪疯猫的爪子一样繁琐和烦躁。 如何做出酥脆的空气炸锅炸薯条，没有大惊小怪和很少的混乱|丹妮拉·加拉尔扎| 2021年6月17日|华盛顿邮报 
 塞尔兹尼克从一开始就对篇幅感到不安。 《乱世佳人》是怎么拍出来的|海伦·安德斯| 2014年9月10日|每日野兽 
 石原慎太郎呼吁建立“新军队”，这让许多日本人感到担忧，中国博客圈也对此感到不安。 为什么日本的右转可能给美国带来麻烦|Kathryn Ibata-Arens | 2012年12月16日|每日野兽 
 就像《美好人生》中的乔治·贝利一样，焦躁不安的木偶们思考着没有萨科齐的生活会是什么样子。 法国的小政治提前给丑闻爱好者带来了圣诞节|Tracy McNicoll | 2012年12月15日|DAILY BEAST 
 这位坚强能干的女人正在为如何在充满情感的晚宴上穿什么而烦恼。 罗宾·吉夫汉:美国《政治动物》中的权力穿衣| 
 至于共和党的其他成员，许多人对共和党品牌遭受的暴力行为越来越感到不安。 金里奇可能退出总统竞选，以获得合适的任命|米歇尔·科特| 2012年3月21日|每日野兽 
 他偶尔转过头来，用敏锐的眼睛观察水面上一只苍蝇焦躁不安的动作。 离奇的故事|各种 
 比尔兹利看着阿诺德的手指; 他们在密密麻麻的胶带间穿行时，有一种漫无目的、焦躁不安的感觉。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 她说:“我担心，在所有这些对我们女性传统命运的烦躁反抗中，有病态的成分。” 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 泰纳恩太太突然气得涨红了脸，眼里流露出一种不安的神情，似乎不明白。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 所以那一夜他头发热，心里烦躁。 第二天早上，他不吃东西，显然还发烧了。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱